【求助】cu ce 定 city cs 好

小弟為今年non jupas既學生 收到2個yr2 offer
分別係cu computer engineering 同 city computer science
苦惱緊揀邊個好
但自己冇physics底
想了解多d出面就業既情況
求各位意見

淨係計名真CU屌打搓u
好人好者入到山旮旯做牛屎仔對唔對得住老竇老母

咁姐係名氣重要d?

咁緊係啦

cu cs勁過city cs好撚多
你cu ce應該有一半course係cs野
如果真係想讀cs嘅咪cu ce
reg多d cs嘅course
睇下下年有冇得轉去cu cs

cu 個環境已經diu打shittyu 十倍啦，仲洗諗

city多啲resources

Cu 比大陸人屈機
入city 拎 first hon 好過

明白明白

想知人地係會睇hon定學校名重

讀cs 啲course 有啲肥好多次
但比較ok
但唔知近排改成點
CE 係hardware 加software， 舞唔掂冇興趣唔係好夾硬入
CS 係algorithm 果啲
hon 你唔係搵ibank 就唔睇
睇skills 多

除非你食開最top既狗屎 如果唔係就一定食狗屎？

會肥到defer咁19
ching會唔會聽講過tran科既野
好似話我想由ce tran去cs要點樣先tran到
聽人話GPA>3.0就得 係咁?

cu做唔到最top 讀city?

CS

宜家唔知 之前要gpa大過3.0
take 部份cs major course 先trans 啦
但你咁CE trans CS啲course ok 既
你有心理準備 defer 或者太chur
如果trans 唔到希望有心理準備， 都可以elective take 多啲CS 科既
但mindset 有唔同囉 諗algorithm輸人一大部份
利申：幾年前畢業CE

希望見到多一次親愛既雷教授篇文

事實上CU CE可以照reg CS course
如果你唔介意defer/BEng in CE畢業/讀一堆Hardware或細電 course
入CU學到野既機會都多啲

入CE基本上都必修Data Structure/Operating System同Software Engineering呢三個相對實用既course

CU CE同CS係可以一齊做FYP
即使做既topic完全CS都冇問題

畢業你會多謝三大名器

點解呀

可唔可以telegram問多你少少野

都可以讀到唔少cs
thanks

入城大既我屌你老母

入big4

冇telegram

CS 都可以做返CE fyp
有cs同學咁玩
fyp 根GPA 選priority
唔講禁遠

咁我係到問啦
ching應該係 take cs科多?
ce同cs既出路最大別係邊呢
會唔會話cs報得既工ce大部分都報得

ce讀嘅嘢同cs好唔同 自己睇下有幾多科係csci

當年我senior entry
data structure , os, software engineering 上面講咗必讀
之後elective 可以修多2個CS course , 更多都得
不過同department 申請
CS 有啲勁人走去take 埋master 啲科目

CE 同CS software, mobile d 工可以照apply
CE 多FPGA or embedded systems 啲工， startup 都得
(不過香港嚟講少，外國就多啲)
推薦讀多啲cloud 啲野 或者手痕可以take 埋IE course 好似香港多啲server or software d 野

Cu

利申shitty

睇吓孫耀威都係CE 出來
多數CE (?)有心做返果行好少
cs多好多
係唔知點解CE 個mindset 比唔上CS (,定只係我問題)

要trans既不如我俾少少意見你...
一定係CU，因為CU最易trans，8大入面

當年non-jupas 揀U面對同樣問題

利申：我完全唔知讀CE/CS有咩學科上的分別

我只係知，當年揀左城大，後來想入i-bank/ 大firm MT programme
張application form上面Degree分non-local 同local, 後者個欄只有:
HKU
UST
CUHK
Others

證明非三大就只會係others，當然我的申請亦石沉大海

後來識到d i-firm 同 i-bank 朋友，有d 係負責請人的，基本上如果你係非三大，申請書係會直接掉左佢

dllmch

千萬不要讀cu cs
city輕鬆好多

dllm

想害人？
樓主咪聽佢講
認真 讀cu
city 同讀band3垃圾校無分別

讀到先得㗎

睇番上面
非三大掉垃圾桶
樓豬睇前途識選擇

咁點解年年都有city人入到Ibank數量一定唔夠三大多但起碼每年都有啲 唔係一兩個

又玩exceptional case

識玩就去CU !!!
個名都屌打人地

仲有呢個心態

樓主最後點揀？我依家都諗緊呢個問題